趙立堅：蓬佩奧已經破產

美國白宮發表中國策略報告，全方位抨擊中國的經濟、軍事等政策，指華府錯估中共改革的決心；國務卿蓬佩奧更直指中共是殘暴、專制政權。在北京，外交部批評蓬佩奧的謊言在國際上已經破產。

白宮向國會提交由總統特朗普簽署、長約二十頁的中國策略報告，全方位抨擊中國的惡意行為，包括掠奪性的經濟政策、軍事擴充、傳播假資訊、侵犯人權、知識產權等。

報告指，華府錯估中國共產黨改革的決心，中共多年來拖延政治和經濟改革，甚至開倒車，又利用自由世界的規則試圖重整國際系統，尋求自身利益，指中國擴大軍事、經濟和政治力量，迫使其他國家就範，損害美國重大利益，破壞其他國家及個人的主權和尊嚴；但報告強調中美競爭不一定導致衝突，華府為了保障美國在安全和經濟方面的利益，願意容忍在雙邊關係中出現更大的摩擦。

報告也提及香港和台灣，重申北京應遵守《中英聯合聲明》，給予香港高度自治，保障法治和自由。

兩岸關係方面，美國在一中原則下，會繼續與台灣維持強健的非官方關係，並協防台灣。

美國國務卿蓬佩奧在記者會超過十次點名中國共產黨，指美國一直以為透過外交、貿易等交流，中國政權會變得更開放，但這一切並無發生，新冠疫情更讓世界看清中共。

在北京，外交部發言人趙立堅批評蓬佩奧一如以往信口雌黃，其言行把一個極端不負責任的政客形象體現得淋漓盡致，不過他散播的謊言國際上已經破產。

你中國本身負資產添啦

直頭成班冚家產

呢個正

口交部版既nmsl

口交部

中共眼中嘅國際得自己同北韓？

嗌交部發言人

同nmsl有咩分別

中國新外交部發言人AV迷趙立堅或因「武肺或源自美軍」言論，令美國啓動第二輪貿易制裁

口交部打飛機

到底北京外交部係咪已經被中宣部佔領咗？用內宣方法做外交

台面做比班豬睇…台底跪晒響地同美國Say Sor啦

哦

其實口交部已經留力
如果支那加大力度，嘴炮真係可以傷到美帝既皮毛

睇完都笑死左

外交部係做比中國人睇

誠信破產就聽過啫 謊言破產係乜Q嘢嚟

話時話好似好耐都唔見緊爽既？

因為爽緊

睇黎內部情況都真係幾不穩

NPCL

一個爽緊,一個叫緊春,所以要立堅出黎頂住